一個女仔IG/FB頭像有一個男仔既話，係咪一定係佢條仔/老公？

係佢男性親友既機會有幾大？
利申：有兩個家姐，從來未PO過我同佢地既合照上網

一定係條仔

屌早知唔好多手search
而家真係無哂癮

朋友黎姐 冇咩野

一定係阿哥
聽日記得準時表白

一定係普通朋友/兄弟/親戚

係，好撚合理